有無人想學日文

得自己一個人 想搵人一齊去學 打算去pasona 報名

推

學費你幫我比??
自學50音中

幾錢

你絲定巴？
Pasana學費幾錢？

我都想學留tg？

想報8點後既日文班
一個人好快完，搵個巴打一齊上

想學 平日

星期六日留比香港

早排考完placement test 報咗班

剛剛睇過時間表，下星期就開始上果啲重報唔報到？

之前報過2個grade但就係一個人學然後斷開左無繼續報
有無得join住先到你地都第3個grade先join返個course

我都想學 留名
tg: hello3685337

報左邊級？今日剛剛去做完個test同報左

我依家都係自學緊50音

我唔係好睇得明佢嗰份表 但佢有政府個嗰嗰進修津貼 就算唔夠我諗都唔會要好多錢掛

巴 幾錢我唔係好睇得明

我唔知 我都無好詳細咁睇 原本我睇下搵唔搵到人先姐

無問題

聽日上第一堂Grade 3 有冇巴絲會同班？

義務教/ 問問題

利申N1, 係日本住過兩年幾